原來好多傻仔唔知既常識：啤酒去水腫

地鐵站已經無晒電話亭

推